![Salon Educatec Educatice Novembre 2021](./assets/Educatec_educatice_ambiance.jpg)

Salon Educatec Educatice Novembre 2021



![Salon Educatec Educatice Novembre 2021 avec l'entreprise data activist](./assets/Educatec_educatice_Datactivist.jpg)

Salon Educatec Educatice Novembre 2021 avec l'entreprise data activist



![Salon Educatec Educatice Novembre 2021 présentation sacado.xyz](./assets/Educatec_educatice_Sacado.jpg)

Salon Educatec Educatice Novembre 2021 présentation sacado.xyz



![Salon Educatec Educatice Novembre 2021 tournage DNE](./assets/Educatec_educatice_tournage.jpeg)

Salon Educatec Educatice Novembre 2021 tournage DNE


![Salon Educatec Educatice Novembre 2021 avec Wikidata et A Kauffmann](./assets/Educatec_educatice_Wikidata_with_A.Kauffmann.jpg)

Salon Educatec Educatice Novembre 2021 avec Wikidata et A Kauffmann
